達哥正式做蝗

愛国不能算奶共......愛国！中国人的事，能算奶共麼？